沽美股既你賺左幾多?

講出黎等我酸下

沽完準備移民去老美

沽美股既人，就等同黑夜裡等黎明，大概在半夜已經死盡了。

豬左好多

我無沽，只係買恐慌指數

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

老千樂園

今日500蚊咋，已平
put太貴 short少少

上星期20%資金開哂put

之前成班打手吹捧美股，叫人all in
應該搵唔少

其實由9月開始聯儲局揼水揼到今年2月，印左萬幾億美金，d錢好多都去左股市，泡沫已經做成左，係差一個因素爆煲，好多留意經濟既都都知就爆煲，好多人都清哂倉，我1月都清哂倉，但冇諗住咁早爆

仲話美股永恆牛市

你聽連登仔講死得，其實我估連登應該都有d人估到美股就爆煲，但大家都好似熱血上頭，廢事掃大家雅興，因為自己預測又唔係一定準

看下星期一點,之前d SPCE CALL breakeven..